有無人覺得中國真係強大起來了🇨🇳

nba有姚明林書蠔兩個球星
足球就有孫興文同dai
桌球個個我唔記得名
打交就有我地星如！

足球界同日本叮噹碼頭 而籃球界簡直係屌打日本
睇到中國強大起來真係忍唔住哭了

系

桌球有符家浚

自動棄權😞

聽茶記啲靚仔講佢好似勁過咩奧蘇利雲

🇨🇳🇨🇳🇨🇳